康樂園夫婦自殺 昏迷送院搶救

大埔發生懷疑夫婦自殺案，晚上8時許，有人報案指，懷疑一對夫婦於康樂園寓所內自殺。警方及救護員到場時，兩人已陷入昏迷，由救護車送往醫院搶救。警方正展開調查。

我覺得自己可以死100次

康樂園都要自殺,

真係有錢都解決唔到既好大問題

康樂園仲堅過垃圾比華利山

可能生意失敗一鋪清袋呢

康樂園 >> 逸瓏灣 >> 天賦海灣 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 垃圾比華利山

大埔比華利山都垃圾

有錢佬衰多數炒股

連登個個住半山

康樂園好舊啦。

白石角靚好多。

呢個地方有貴氣好多

前身係廣州軍佬李福林嘅果園，風水寶地黎

貴氣？唔撚係呀？

康樂園試過幾單係後園掘到古墳架喎。

係屋下面有無咩棺材永遠無人知。

唔出奇，李福林本人。都係葬康樂園入面
唔知係咪咁震得住d遊魂野鬼